多愁善感是一種病嗎？

點解要比我感受呢種感覺
係完全不能自拔的厭世感

你過得好嗎？
病好了嗎？
現在換我有病了
都是因為你

中二病

不是

如果你們沒有出現在我生命中
今天的我會否不同

睡覺了

天生係咁，冇得改變

應該叫絕症

yes

夜晚才會發作的病

無時無刻都會發作

前幾日仲好積極想衝gpa
喱幾日又頹撚左

屌我都係

又做咩呀？

唔知點解有啲人就係好容易因為一啲野觸發到個掣
而陷入呢個狀態

我聽首sad d既歌都變成咁
不過有時幾enjoy呢個狀態

過去的就讓它過去 曾經畢竟只是曾經
忘了愛

你個名

我都覺得有時呢種感覺
真係係算啦呢一世都會係咁

先天下之憂而憂 後天下之樂其樂

聽呢首歌聽到好sad

人總有不快時 能乖乖聽我講吃藥
並似拍拖相約數十次 頑皮別似小孩子

我都係 唉
一諗起觸動位就個日咩都唔洗做

想自殺

搵我？

要通宵做功課
D數好撚難啊

諗住20年後自殺
可能未自殺已經死左

The night won’t set me free

日日都亂諗野
然後就比自己亂諗嘅野搞到好sad
自己都覺得自己煩

係 好辛苦

覺得自己生錯時代
可以早100年出世就好
果個年代真係無論科學藝術都急速發展的黃金時代呀

好辛苦，有時唔知做乜就down到仆街
好難受

咁你只係生錯國家啫

或者我只係想生活係自己想像的世界
逃避緊現實

放工番屋企

推薦你睇Woody Allen 既 midnight in Paris
你應該會好鐘意

睇過套戲
就係因為呢套戲先令我有呢個感覺

當我諗起人生仲有十幾廿年要捱,就好想死

呢套我睇左N次 充滿住浪漫主義色彩

如果用得番幾多年命會唔會好過用仲有幾多年

屌 Totally me

做左3個鐘數
而家開始做phy

聽sad song好容易代入到角色
成日諗太多野

訓一覺就攪掂
最近愈嚟愈少呢種感覺
可能因為太忙太累

連去旅行都會因為少少事而諗好多野
好想可以完完全全散心 咩都唔諗

夜晚自己係屋企飲番杯野 聽下歌 真係好爽